收嗲啦袁狗, 140萬人仲爭幾多人？

差139萬9千人

Molamola世界末日啦